留意到山狗一走阿記就入八強

邊個先係鬼大家心知肚明

曼 出局

爺爺一捉走兩隻鬼就愈踢愈好

山9=Kobe

岩，請相信球哥
就好似爺爺相信伊禾B